警上門查偷拍裙底案 男子墮樓 身體斷成兩截

沙田發生離奇墮樓案，下午4時許，一名男子由翠田街愉景花園一單位高處墮下，當場慘死，身體斷成兩截，死狀恐怖。消息指出，上周四(25日)一名女子報稱在辦公室內疑遭人偷拍裙底，黃大仙警區刑事調查隊今午到愉景花園一單位調查，其間警員尚未入屋，一名男子突然墮樓身亡。警方事後撿獲遺書，正調查案件原因。

圖呢？

會唔會係連登仔

有冇睇字 個肚都不自覺緊緊收縮

警員未入屋？
邊個知

又係東九wor ching

情願跳樓斷兩截都唔比黑警用lan線

全國最大的犯罪集團(香港警察)上線嚕

Best gore

今次唔用LAN線啦？

一定是租樓人士

俾同處理好harddisk同電話Ｄ相
好過跳

其他租客多謝你

恩義兩難斷

被自殺

又係疑犯死左 close file

黑警：

遺書話係人誤會佢所以自殺

被屈？

警暫未有證據顯示死者與偷拍案有關

沙田警區助理指揮官（刑事）常俊傑署理警司表示，案件列為自殺案，現由沙田警區重案組第一隊跟進。探員在死者房間內檢獲兩封遺書，並向在家的袁母了解事件。常俊傑指，警方目前暫未有證據顯示袁與一宗不誠實使用電腦案有關。常俊傑又指，死者兩封遺書於5月26日撰寫，內容指自己因捲入事件感到不開心，感到被人誤會，消息又指，內容有提及死者跟同事相處得不開心。

警登門查拍裙底春 碩士社工墮樓亡

沙田大圍翠田街愉景花園發生墮樓事件。下午4時許，有保安人員乍聞巨響，循聲查看後，赫見一名男子倒臥在屋苑範圍路面，部分肢體斷開，奄奄一息。救護員將他送院，惟搶救後傷重不治，事後多名男女親友趕到醫院了解。

據悉，黃大仙警區刑事調查隊早前接獲一宗偷拍裙底案，涉及一名男子偷拍女同事裙底春光，更有證人指證該名男子。探員經調查後，下午到懷疑涉案男子的住所了解，當探員到達現場向單位敲門，一名男子身穿赤膊應門，得知探員登門感到意外，並表示要着衫及拿鎖匙開門，未幾即有人從單位內墮樓。

消息指出，死者姓袁(30歲)，與父母居於愉景花園已有20多年，為家中獨子。他於香港中文大學社工系碩士畢業後，在黃大仙一間機構任職社工，有親密女友。

警方在場調查，檢獲2封遺書，一封給父母，一封給女友，內容大致透露與同事工作不開心，懷疑被人屈，又指感到世界好灰。

沙田警區署理警司常俊傑表示，下午4時40分，黃大警區刑事調查隊到上址調查一宗在5月25日、於黃大仙區一間社區中心發生的不誠實使用電腦案件，4名探員到達單位表明來意後，一名赤膊、穿短褲的30歲中國籍男子着探員稍等，以便他取鎖匙打開鐵閘。探員等候約5分鐘，男子從高處跌落地下，送院死亡，案件列自殺，交由沙田警區重案組跟進。

常俊傑又指出，在死者睡房檢獲2封、於5月26日寫下的遺書，透露因不誠實使用電腦事件而不開心，覺得其他人誤會了他，所以有輕生念頭。案發翌日，男子已無上班，他亦無案底，無長期病患記錄，警方暫時未檢獲案件相關證物。

唉

如果係咁
會唔會比人欺凌到生無可戀

又係能醫不自醫

如果真係俾人屈，希望屈人果個下半世過等安安落落

點解我覺得係猶差迫死佢

又一日巴

因爲你戇鳩

他於香港中文大學社工系碩士畢業

獨子 慘囉

又破案

卡奴

拎住Lan線上去?

社工第一次有人撐

雖然唔知邊個巴打但rip

R.I.P

而家可能就係比幾條友老屈

RIP

社工都幫唔到自己

屈人果d依家諗緊咩

唔係話你盲反 但真心戇鳩

我仲健在

社會既錯

你講咩呀你

案發現場

講事實又有錯？

咁都有得賴落猶差
就咁睇上文根本就係條友心有屎

今次醒唔用道具 直接飛落街就算 冇手尾跟

報警條女先係重點

好可能係

你點知佢係自己跳 而唔係

次次都lan線好易俾人懷疑

係 姦劫案都無左聲氣

連登仔又唔用腦屈左先，人地遺書都寫埋仲lan線

咁都有得入埋警察數

你唔畀其實係想爬落樓，點知叉錯腳？

查佢有冇犯渣啵 你地真係當左佢有罪？
門無開 報紙佬當時係到？ 咪又係聽警察講

點解條友灰到要跳樓 都唔揾社工幫佢

R.I.P

今次LAN線都無用就...

唉，咁樣未查清楚就跳，有啲人唔睇內文，一聽就會覺得佢畏罪
無做過，起碼都等到證明清白先走，希望死亡會為佢帶來真正嘅安寧，咩唔開心野都一筆勾消

慘喎

係佢有做到嘅機會高過無做姐
堂堂社工碩士有情緒困擾都唔識搵方法解決
如果佢無做根本就唔洗咁
如果係有做佢就一鋪清袋
自己諗下邊個嫌疑大啲

有埋遺書啵

社狗對猶差

Office有cctv既話，呢d野冇得屈
死左結案唔會再查佢電腦，所以冇證據

利申：cctv

其實女人屈人, 唔入罪都比人歧視la

差佬

社工都自殺

能醫不自醫

起條女同屈佢個個底la